［集思廣益］走音既英文係咩？

請出招

souon

sound getting out

I got your voice

認真： broke ... voice

Walk note

Voice cracked

out of tune?

soundless

Stephy

please sit down

Bosco

Voice goes to school by bus

I go to school by bus

leave voice

Out of pitch

run mus

load左一秒之後

Running note

Sound Broken

out Pitch